[新開始] 日牌/潮牌討論區 (1)

希望各位會用本版黎討論下日牌/潮牌潮牌資訊

不論Wtaps, Nbhd, Visvim, Bearbrick, Sophnet., MMJ,定Off-White 既野都可以討論

各位係時候轉場啦喂

no one john?

今個星期Wtaps 件Ma1 好似幾正

Exit幾時有折

Wtaps 同 nbhd

應該有排啦 先11月

好似多數完季先有折

毒撚留名

下個月去大阪

留名學野

仲有冇人孭Visvim
而家d 潮牌玩淨supreme 同 visvim

20L

Off white

FDMTL
orSlow

你地上官網買定搵咩代購

想買斜孭袋
諗緊入18L定supreme好
Supreme袋形好似咁特別 料又霉d

Visvim Backpack 料好似好過supreme

Fenom係咪收晒皮啦

破產都買到Off white

好過好多 料真係靚
我都有20L 唔想成日孭backpack先諗住買斜咩
但係visvim新d款得翻d 8L
18L全新買少見少

Btw visvim袋都幾重下

話說上星期去nikelab先知Bristol 同Nike 個合作完咗
諗住買個件風褸

Wtaps 終於出番普通zip up
但屌你我買左件carhartt

NBHD 條牛 唔買narrow 真係好閪闊

Why Not

deep mid 吧

想買對fbt 邊度仲會有

前排it 見到件 迷彩carhartt好似幾正

上次光棍節減價 3200 入左個22l

性價比高囉 carhartt買件zip up 係asos 先400
如果玩wtaps 2k 走唔甩

大腿粗 我都唔想著咁闊
但NBHD牛全直乜濟 都無法子

想買supreme backpack 邊到好介紹

想搵返幾年前出果頂wtaps卡奇色5panel cap/commander cap
有冇巴打知邊度可以搵到買
日本有冇

試下Wtaps

想玩下停車場

Btw Sophnet 好貴 我成日唔捨得買

認真去日本買

X vans

日本yahoo bid大撚把

年年都有出 水貨鋪 日本都有啦

22L
前排endclothing有折 大家有冇買野?

endclothing?

想買visvim，香港可以點入手

無咖 搵reseller

IT 都有 不過定價貴

Ue今季款真係麻麻地 得件Pea coat shirt 好啲

硬係覺得日本潮牌好似冇咁興咁 宜家都係美國啲潮牌多人著啲

FEAR OF GOD

有無巴打鍾意FCRB

依家只買wtaps 同 fcrb

supreme 靚款成日比人炒起哂

我覺得係因為韓風

班韓撚求其買d 衫褲黑黑白白oversize，又唔會講求牌子

但到頭來泡菜仔又咪抄美國

Urban research
Beams
Journal standard

完全接受唔到韓風
女化妝化得韓我會想嘔

"BLACK40" 有6折 好似係
不過1對買好貴 又shipphing又tax
懶得睇同搵有冇得平d
巴打有興趣自己睇睇

咩網買？買左咩色？
想搵olive

有無sophnet & ue死忠 fcrb好多都mic唔想買

唔算貴啦，同nbhd wtaps差唔多姐，v仔仲貴

想問下大家 我準備去日本 有冇咩牌子介紹千幾蚊到入手而覺得唔錯？

Supreme囉 wtaps都唔錯

12月19號飛東京有咩要注意

咪玩啦 supreme 仲邊有靚款

如果佢係endclothing買就完左
等佢答

日本hoods有冇得退稅

Supreme邊買到 最多排果個禮拜既野

平好多？

其實而家仲有咩日本潮牌，除左ape play

上官網乘返yen
香港個價6折咁上下

soph wt nbhd V cdg

正常專門店無

而家日牌只得返 lad musician 會慣性買，上月向京都藤井大丸竟然發現 studious 有 counter，佢自已出既衫都好得，其如全部都係標榜本土 made in japan 既牌子。

講真着慣日牌真係唔太慣美牌又大又軟身易fea
都係日牌舒服d

ok 買機票先
下星期去

諗住入黎睇下有冇人講歐美潮牌
99% 都係日牌
不如分開個潮牌出黎開多個歐美架喇

V d款真係別樹一格 可惜買唔起

日本outlet 買左件Bape zipup $700幾

下個月飛東京

Wtaps
但同tb買好貴 食水好似深左
Design hooded 24000円
開我2280 仲買唔到黑s
有無其他推介
想遲啲入crossbone

第一次買sophnet褸 已經唔岩着

冇錯

Olive 全新二手都好貴

Studious真心正 前幾年第一次去日本發現依間店之後就愛上左，價錢又唔算好貴。

香港人都係玩返日牌算啦 歐美supreme個d size太唔岩亞洲人

搵代購買都唔係好貴姐

咩褸啊 去試下先啊嘛 再唔係依家online store 有size chart

lm

知唔知個陣22L同款 一個貴d一個平d有咩分別

同意 supreme d cut又窄又長
好難搞

有冇介紹

Back arch logo anorak
唔知佢設計係寬身
想放左佢

同求
Tb好貴

你買左咩碼啊

S
個size 好似今季coach jacket 咁

除左去日本野，大家係邊買

tb 搵我
平過市價多多聲

我就係搵tb 我覺得都唔係好貴姐，計埋稅佢都係貴幾百姐

有新牌CITERA 堅正呢個brand

月頭去日本想買衛衣有咩牌子推介？

利申冇追開潮牌

成9算

新手一問
Wtaps同nbhd 質地係咪差唔多？
同埋有冇ching記得Nike nftb?
已前入左幾件,但冇出新collection 好耐

用LIHKG華麗留名

邊有咁誇

有無推介

Btw咩叫tb

24000円
收我2280
Design hooded

應該hot item 收貴d
我買件ue shirt 24000先收我1870

邊到仲有20L買

你估呢件野易買嫁？

最後都買唔到

This? 幾銀到？

Ig:simxxxxxxxx65

條牛

Lm

有時另一個tb平d 我多數都搵另一個買

我都係揾另外個個
另外個個成日飛日本

我都會問哂兩個 先入數

你想買咩衫先？

窮然留名學野

搵開ig: jp_haraxxxx

咪即係另一個囉 做乜逐個爆出嚟

soph 同 ue 今年買左好多， 不過來來去去果係咁上下款
呢排開始轉hg,發現又幾多靚野

邊度買nbhd冇咁貴

食水咁深

FCRB fans

毒撚冇人理

原來我有follow第2個

所以尋找緊新代購

大家點睇 anti social social club

唔識欣賞

換季都未撚出貨

覺得唔太值

hg 向日本都差不多死得咁濟。

華麗留名
今年soph件multi mix flannel shirt幾正

一樣

幫下巴打姐

有咩日牌推介 潮野咩都唔識
毒撚陣係幫人代購開毒野
大家覺得收幾算先叫底

點睇FDTML

依家visvim 22l咩價位到？

你做代購？

係
但多數做亞馬迅同Y拍
多數幫人bid演唱會飛
同早排幫人訂限量cd 買演唱會野

潮野唔太熟 但最近好多人買nike新出隻鞋

想講最貴真係運費

Endclothing 食水深到

我都唔清楚 我都想知有咩分別

好核突

買過牛仔褸
一千中
mij幾好

我都想知

認真 諗住做代購 自己飛去日本拎貨

如果刺繡圖案既外套？有冇介紹？

有冇人知邊到仲有依隻錶賣？

香港除左hoods
邊到有wtaps衛衣買

真心唔差，但目黑間專門店行勁遠

巴打有無折

開得成既話 巴打緊係有折

睇左涉谷排ape條片好痴線

有咩牌子買

有無咩方法聯絡下

柒到

幾時試團 ？
但好似要識人先做到
好多話會比人hold貨

開得成會幫襯

留名跟進

買左件衛衣
減價貨 indigo色 7~8xx
mij 好好J

+1

料唔錯

代購好難做架
我自己做開 係日本住緊
啲人做撚爛市
唔係做開啲熟客 更加唔知點搵客
唔係做偏門啲既野都好難搵到錢
你仲要特登飛過黎 搵埋都唔夠機票錢

巴打點幫襯你

Visvim 死忠留名
利伸：就快負擔唔起

想買乜
同埋日本車錢好貴 一程都十蚊 來回廿蚊
仲未計番到香港同人交收既車錢
唔知香港有啲代購係咪識人拎到平貨
早排幫人買個袋 我賣500 先賺得幾十蚊 仲要特價左
香港鋪頭賣520
巴打想做一定諗好哂買啲咩先 唔好做左先諗

其實本身係諗住做英國代購
因為下年會去英國住一排
去到英國住唔係錢 淨係揾翻個機票錢就得

知道
好感激分享

其實純問 窮撚冇錢買
但我個fd做差唔多既野
但淨做d偏門同limited edition
同埋好7貴既野
仲要蝕一排先有穩定客源

巴打想買我可以留個line係度 盡量到比巴打們
我早排幫人買演唱會野 朝早六點起身去排隊
排六 7個鍾 都叫有得做下 同賣會員cd
但做完之後而家又冇咩客
賣平野做唔掂 一千蚊野 未扣車錢先賺一兩百蚊 係日本食個麥當炸都冇左
而家又要諗去代購咩特別野

巴打telegram id 係咪改左

今日

諗緊入唔入數 買crossbone hooded 好
2280

包埋運費既話其實唔算好貴 都買得過

邊間2280
上面提過既水貨2350

點分真假 出街見人著off white呢d成日都覺得係tb 同埋好似大陸潮童咁

其中一間都係

你買左平? 我對過d相都係一樣

VIsvim

20同22 其實容量係咪差不多？

心郁郁想買但唔知點揀好

wtaps死忠
除左ig間jp__同日本仲有冇其他方法入手

Hood exit

留名學野，始終覺得香港買日牌食水好深

Wraps nbhd宜家都少買 要儲錢

但香港識人留到 有會員加it ae其實唔係貴日本好多

可以幫手買？

少量有機會 要研究下

其實你地講個兩間代購都係咁入貨（香港）

最慘毒撚 乜都唔識 又無錢申請ae

It ae你無收入都出到

學生得唔得？

好似係免一年年費
第二年要交？

AE 多數要交

點解我搵唔到呢個藍色既AW face既

有冇巴打知詳情

nbhd皮嬲, ue 嬲/西裝 死忠留名

過2日去大阪 可以睇下阪急有無野買
想買fcrb 不過好多都無貨

Hoods週年限定 年年都有

上年復刻左以前nbhd條牛王幾正

有冇巴打有二手衫fb gp推介？

封面件橫須賀預幾錢到

堀江專門店會唔會多啲？

好似4599

Hoodie 2199

牛預5000上下

soph x vans 對鞋到左了

其實JP________係係IT用member八折買完再賣比你賺個差價，可能有用埋AE卡啦唔太清楚
見過幾次拖住個喼行入嚟買野 所以大部分貨都有IT Label

Fb group就無

基本上所有大小牌子都有 同埋唔會有假野

留名

soph vans件hoodie好撚正

fdmtl啲牛係味算窄 ?同nbhd narrow比邊個窄啲?

禁實錶面
可以edit 較顏色

阪急有得退税 而家仲有埋nbhd
隔離仲有伊勢丹睇Visvim算方便

好想買呢三對
聽講東京可以平買到
巴打們知唔知邊度有？

跟tb買 ？見佢po左相

Hoods 8th 有冇巴打要

Sales開始搵我留貨

想問係邊間

遲啲有野岩 再搵巴打留同買得唔得

Wtaps JJ

近幾季丁唔落
Jungle shirt 變咗斜袋口
仲著緊2014 flight jacket

冇咩人用，外國讀書見到，香港反而冇.

Overpriced

樂天 中古 ，大部份新淨，買過全新死貨

Ships
Standard California

得返Urban 未比IT 污染

樂天

有冇nbhd 恤衫

上網平好撚多

今年AW好正喎

其實sophnet 某啲拼布款 我覺得好Mk
不過啲簡單款又幾正

四五之前Sydney半價買咗一個20L一個22L
宜家仲用緊

好驚假

同問sophnet size係咪同一般亞洲碼一樣

我adelaide,Sydney 邊到有得買

可以搵返出名嘅買取店，我未中過伏. 不過落單前點都要小心check,一比左錢就冇仇報

洗衣標籤話要手洗嗰啲衫褲，你地會手洗定照樣機洗？

多數恤衫先手洗我

邊間
年尾都去sydney打算

如果想買日牛，有咩牌子介紹？thx

Samurai jeans
有出窄cut
色水算原汁原味

另外 Full Count 都唔錯，岡山denim 嚟講，呢個牌子好有地位 . 當年有份帶起日牛風潮.咗絕對唔係Evisu之流

有條 Denim by vanquish & fragment，係咪垃圾？

其實本來諗住買條wtaps,係咪慳番好過？

黎緊去日本，唔知買唔買對fbt好
個人好鐘意個款，但依家好似已經唔興

有d damage款幾靚，但有d太over既個人接受唔到
FDMTL既款都唔錯
質地黎講，試過orSlow都玩得過

呢類就算係潮牌，同正宗日牛又唔同派別

Denim by Vanquish & Fragment Design 每個款都好多details位
不過有啲款太爛會好MK
建議玩返簡單款式，我今年都入咗兩條

WTAPS比較單調,手工少所以唔多值，可以直上Samurai Jeans
如果想要原宿牌子就NBHD

如鍾意爛牛Hysteric Glamour 都係唔錯，
Cutting同vanquish差唔多.勝在多款

唔洗介意其他人眼光，自己鍾意最重要
Fbt 都算係visvim icon款，用料同舒適度真係著過先會明白，品質對得住個價錢

靚鞋冇話興唔興
前排見有3k brand new fbt prime black不過冇我碼

3k邊度買？我之前去原宿睇要4，5千蚊對

呢度

Supreme大把人玩 成日同人collab
Visvim沒落好幾年喇 最黃金時假05-10年

請問有無巴打見到邊度仲有呢件Wtaps 15AW既M65?

上日本yahoo/樂天搵

點睇head porter plus

Shirt / cardigan

A/W

S/S

見官網件m65好似幾抵
不過好似擺左好耐同係SS

前幾日去完大阪先睇到個post
淨係入左幾件vanquish,nbhd
V記有條mij爛牛幾好j 但係28都太長
反而s碼短番啲又ok
想問仲有無黑色窄爛牛推介
利申窮jj

正咁岩父母係東京

有無好心巴打要左佢
2016a/w 新款黎
全新 size m
$850

supreme撚

budget

Darlinghurst Supply Store
有時會執到啲平嘢
我之前買Ballistic AUD450左右
最近返去睇變咗AUD 800

點睇 vanquish ?
喺IT見到要兩千幾件褸仲要mic買唔落

Budget $2000

去日本睇好多都係mic

人地牌子本身就mic 你會唔會屌u記mic先 係得denim by系列mij咋嘛

IT賣既好似全部都係denim by?
我估佢睇到個件褸應該係牛仔布面，入面係網面

Vanquish, black by vanquish 都有 但少款

vanquish黎 普通ma-1
著上身勁fit,超好睇
但真係唔想買mic

Vanquish 得 tee , jeans 買得過

M65 過季都冇所謂，年年都一樣款，
當然要睇埋用料

好多蝗買v

蝗仲玩日牌咩？
好似玩偽韓多啲？

只是東薈城有嘰牌子班蝗就鐘意

有冇Facebook group 有賣nbhd同wtaps

其實香港邊到多visvim賣
想買對鞋
驚代購買完返黎唔岩size

打相關字眼唔難search

邊到有得試visvim牛仔褲？？？

好多都拍烏蠅

根本有價無市
香港無咩人著啦 係死忠都儲齊m65 jungle 個堆啦
放都放唔出

我有件sophnet 褸蝕成千蚊先放到

所以買撚錯size根本放係度哂
V都係

Jungle shirt 個價硬過鑽石

円去到6.8
代購會唔會減價

貴左小小喎

想買頂棒球帽，姐係前面個鴨舌係彎果種
本身想買stussy，原來香港專門店執晒
去過其他牌子睇，都無呢種款
有無巴打有介紹

升快減慢

有無圖

呢款，去過vans 同 carhartt都無

係呢款，去過其間唔同牌子既鋪都係得貨車帽款
但我上網睇佢地既online store又有棒球帽款

諗緊買v仔20L 定22L好
18x高20l 好似太細
有無巴打知邊到買平？

今季wtaps design hoodie都偏細得好緊要

巴打邊到入左手？

代購

22L個款太普通

比其他牌子狂抄

邊款幾錢

幾高着咩碼？

就咁wtaps黑底白字個款
183轉左大碼試下得唔得先
因為上一季迷彩我都係著中碼

20L 22L高度一樣
只係22個袋深d 好似係

我想要細碼
代購幾錢？

23xx

係咪24000 yen果款

Yes

10算

點解都係hoodie
1款可以15800 另一款又可以24000 yen

用料？我估
同埋通常金章都貴d

咩金章？

Design tee 同hoodie都貴d 碼偏細

黑金標個種就係

潮流店噤冷清，個po無郁過

台

其實不嬲潮流台都係好冷清

Neighbourhood 牛仔褲除左Narrow, Med, Basic (唔知係咪叫Basic, 最闊果款啦)
加個Deep字有乜分別? Thanks

冇晒古著撚 皮鞋撚

再冇我就要開post自己回自己

Studious 下年三月係cwb開
大阪個staff同我講
Btw 呢到有冇kimono jacket 嘅同好？
岩岩去完日本愛上左呢類褸

唔係好識 我估低腰

唔撚係下話？邊個囉左黎做呀？

推一推

Deep係個褲浪大好多

開個u記討論區就或者大把人

著開土炮ig shop算唔算

老豆老母去東京
我交低左要ue fcrb bristol wtaps uc sophnet

細個玩潮牌買落，屋企一堆過氣潮牌，想問下我依加依件野市面仲算唔算稀有？白牌黎

你老豆老母唔會小你買咁鬼？

我覺得undercover sacai n Holywood 先係最正

wtaps死忠

Sacai 但唔捨得買

千幾蚊一件可以接受啦
何況我老豆都好呢d牌子
佢個年代係visism fans
佢話係日本買好過香港IT個d比人劏
利申：屋企叫做小康

同老豆講潮牌好似好正

女裝就靚，但都係萬變不離其中，而男裝就好一般。

同老豆有同樣嗜好真係好撚正

佢有次攞左我sophnet件zip up hoodie着岀街

Wtaps撚

幾時先肯岀

今季出咩

日牌 恤衫邊間好
去旅行個時買過urban research 幾好

好似係
見有間有得預訂
同taobao有間都有

我下世都唔會遇到呢種真男人做老寶

利申：老寶買咗件supreme
但佢係純粹鳩買

前日到步大阪 第2日飛身去南掘江睇有咩正野
去左sophnet入左件sweater同cap，
FCRB得反2件柒色star hoodie，Practice short all得大碼(三色齊)
正野大部份斷碼，有vans x sophnet zipup (L only)，無tee
但都好，小弟會留到22號，依加只係個開始

另外仲去左梅田
有sophnet visvim nbhd undercover集於一身
先睇soph. 今季款有 同南掘江差不多 不過小量有tee
而FCRB 有埋上季款，麻麻地
鞋就正d converse x sophnet camo

Visvim就fbt囉

報告完畢
今日繼續

出長tee 衛衣 外套3款

岀外套？

邊度有off white抵買

有無巴打可以教教小弟 點分watps hbt LS 01 shirt

分真假

咁新款應該未有假掛

知唔知大約幾錢呀

香港hoods估計都係2499上下

自信巴 係zip up 定hoodie ?

搵信得過嘅地方買啦

Hoodie

一月出wtaps x porter

骨頭ma1同袋

見有人平放 想問問各位巴打識唔識分

全新？平成點？

Ae it卡去exit買會唔會有折

邊到收風

Hoodie最後搵左tb買
骨頭ma1正喎

Hoodies好正
2000有件

21xx
搵唔到邊到平啲

黎緊1月去日本 日本入手係咪平d

香港hoods會貴過淘寶咩

咁就肯定啦

之前ig有人post左雜誌圖

香港應該下星期出 到時睇下幾錢

巴打知唔知大約平幾多 諗住入件wtaps design hoodie ，見hk賣成2xxx

我諗八折左右

香港唔識人留貨同有折

係咪hoods就有 上次去過 款好似都唔多

好似24/12出mmj x bape
香港會唔會有得買

12月尾大阪 應該可以去放血

去大阪

Hoodie好似24000 yen, design hoodie 9成9冇貨

其實唔係ma1黎
成班9up

一月去京阪神 暫定去 Sup, UE , Porter ,
有冇其他推介

放件 16 AW WTAPS DESIGN HOODIE(字母)

OD SIZE M $2200

Hahaiphone6s@gmail.com

一陣去東京
點都要係v仔到跌啲錢

買完分享下

一月頭東京加大阪
留名學嘢

Anti social social club邊度地方多

回頭是岸呀 巴打

我都收到風喎 唔知堅定流 係又要跌錢

有無圖睇下

Coach jacket點睇？

想買still by hand 同yaeca

好sad
之前啲款季季都好吸引 除左14aw隻直間
而家冇左nike狗也不屌

Facebook大把喇

有無巴打想收v boots?
13 73folk brown
13 Virgil light brown
08 beard sand

Full set us11
脫v

Tee麻麻 hoodie都ok

有冇巴打想組團去日本shopping

人在東京 有無咩日牌推介一下

同求 邊到多？ 想買hoodie

Freak's store

點解

穩唔到

學識中文先啦

做咩沉左

有咩高見?

有無圖睇睇

男戴assc cap pink 好唔好睇?

Assc呢個牌子好柒 靚仔戴都係柒

巴打留聯絡方法？

後面大大隻字
其實同off white 斜間冇咩分別
多偽韓/mk 追 （芝龍著用 ）

Skype ts0359504518

Visvim Mixed Stripe Oneida Shirt Grey 細碼有無人有興趣 連原裝信封袋同Tag

依家仲有咩係mij

Added

Assc究竟紅乜撚嘢 又冇deisgn quality又差

啲料 頂多著一季

想問巴打之後有冇再入手

Fbt好撚正

家陣去日本買潮牌真係抵到嘔

今季FCRB D褸有幾件係MIC

輕輕一推

脫左v 2年幾，最近又入返個22l

End冇wtaps hoodie navy

發覺sophnet係香港冇咩人識,
前排買咗個tote bag用,d人係咁問咩牌子

Ue都係 反而fcrb好多人買

少人知仲好

Agger 一陣炒到fcrb咁就大獲

Soph 隻蝎真係好鬼靚，有無ching知橫濱東京邊個位多潮又密？ 原宿外。。。

請問有冇人知
wtaps 17ss 幾時出

Denim by條line唔係標榜made in Japan 㗎咩 ？點解今季有幾個item都mic

係大阪咩都無得買
Wtaps得迷彩，supreme又入唔到去睇

想問大家d衛衣同褲會點洗？

交俾老母洗

但今季啲款麻麻

我想覺隻蠍靚
好想佢岀反淨色oxford

好易出事 唔知係咪我老母問題 成日洗壞我d衫

唔係定番嚟㗎咩

定番係咪季季都有姐係

點洗壞法？

新果件Tiger camo？正喎

玩過v同sophnet
想買件wtaps m65/ tee 可惜IT 太貴

想借post問一問有冇巴打買過ONLY NY嘅coach jacket？

點睇Luker?

買v 都覺wtaps tee貴？

去親大阪好多野都俾人掃晒

我都想知
Tag上面有寫明人手洗，但我衰懶就咁翻轉件wtaps sweater入袋洗衣機洗
洗完個洗衣袋都幾多毛毛
係咪最好都係手洗？

果汁賣Fxxking Rabbits幾錢

官網無咩？

有無巴打知呢件正價係幾多?